土瓜灣美食/劣食集中討論區

住左土瓜灣咁多年
土瓜灣真係好撚多好嘢食
大家有咩推介

又話好多好嘢食又唔講

極滋味

大家食J

星洲啲厚切豬扒好正
極滋味啲車仔麵唔好以話好好食 但好低

海港飲茶幾好
最熟應該係吉野妹

展興 差撚到

神采幾撚正

係邊?

星洲我食過一次咁大把
但係係幾好食

偉恆昌

係啲橫街度

價廉物美

譽麵坊

有冇邊間燒味好食，唔要太興

譽麵坊 雞球米線 滷水雞翼都okay

留名搵食

識野

北帝街個間 叉燒皇幾好

下午茶食炸脾西多

雲貴川米線，漢堡酒樓。

富華啲焗飯好正

依間吉妹好鍾意去㗎

超好食，但執左

係邊架

翔龍灣 九龍城碼頭

大家點睇富粥

喜喜

哥登堡 由細食到大

竟然會提起我
極滋味ok嘅但次次食完啲衫同頭髮都好大陣味

係呀食過兩次好好食呀

新碼頭街間恆景餐廳，沙爹牛面好食

佢好似同展興一個老闆

北帝街間雲貴川

北帝街嗰間台灣野幾好食

馬頭圍道上鄉道交界果頭有間良記串燒
十蚊八蚊串幾抵食
係衰堂食唔方便

食開呢幾間
哥登堡
御面
雲貴川
同雲貴川附近粥舖 成日唔記得名
新富盈
橋底燒賣

永遠還念 土瓜環 興記 已汁

落山道食點心夜茶個間

哥登堡最近係咪又轉左手？
D伙記好似唔同左

今日先食完
仲係果班啊

新富盈
金加利
哥登堡
海港飲茶 囍慶都唔錯，係d侍應閪 最近試左翔龍灣北越唔錯
沾仔記
粥家莊
沾仔記隔離既粥舖

已執既 外灘 老正興 石庫門 金禧茶餐廳
btw興記正！如果樓上係講緊公厠對面嗰間

想知北帝街邊間有伏

啱啱試咗
好介紹 窮人恩物

留名

神采近邊度同食咩架

咁多人覺得哥登堡好食 個人認為味道一般，lunch食下還可以，dinner唔明點解咁貴都咁多人

睇黎巴打中意食粥
真心推介富粥

D伙記串到呢...

住左甘耐 真係想知土瓜灣有冇點心買..

工聯會對面。上次買左個大包，大過好多地方

譚公道有間點心鋪 係荃灣紅van附近 唔錯

傳點心意

呢間唔錯,不過就好迫

巧興麵食店

煎餃好食

廈門風味阿珠小吃店

土瓜灣出名多廈門人,想食正宗廈門菜可以一試

囍囍炸雞翼

海港飲茶邊好食

下 好撚好食wo

四年前食完就腸胃炎，勁撚唔乾淨

咁都擺得落口屎都食得

高山劇場對出 車仔麵
超好食

粥家莊
美景街一線軒(重慶酸辣粉 超正)
新富盈湯飯
哥登堡(午餐抵屌)
椰汁大皇
聚寶食軒(晚餐: 雞煲)
囍囍(佢嘅炸物真係一流 尤其豬扒包

劣食:北帝街真係冇咩 btw 譽麵坊呢幾年已經難食咗好多啲雞球打炸到又老又柴

飲茶我建議去半山一號商場G/F裏面飲(唔記得名)

展興啲衛生程度 ...我住咗土瓜灣咁耐都唔會走去食

老闆娘個女
咁多年個樣無變

試過一次痾到仆街以後都唔食
茶餐廳的話向麥記方向行前d
有間聚賢抵食又好食過佢好多

利申土瓜灣撚

講真劣食就真係無乜(未至於狗也不HI個隻)
不過服務同衛生有D就不敢恭維
所以勸大家唔好睇/行後巷同準備廁紙爆石
心理上會好少少

美華食上海野幾正
薄撐 咸豆漿 痴飯

係寸咗啲

Agger

展興有2間 近恆生 定翔龍灣個間

偉恆昌嗰頭有間聯兄都唔錯

有次食緊下午茶，嗰阿姐竟然走嚟拖地，好大陣漂白水味

好耐以前展興開係嘉景花園嗰陣成日食，依加係近紅磡嗰頭已經冇去

btw agger衛生情況差，上次去阿妹小館差d屌出聲，係隻兜拎隻匙羹出來可以痴住塊野，兜又有黑邊 係咁先

聽人講興記伯伯好似走左

囍炸脾🤤

腸粉皇

屌佢老味，嗰次見到有老鼠
又見過佢將跌咗嘅野照俾客
從此無再去
同埋個老細同個老闆娘個人都應該幾面
有次見佢屌啲員工，當人狗咁

甘你老母

九記
仲有冇人記得天橋底九龍居

飲茶既話 半山一號入面既尚宴21都唔錯

同區留名
食雲貴川

好細個食 唔係宜家呢個鋪位
個陣識事頭婆 早餐真係好好食

老三油渣麵屌打全港油渣麵

飲過一次係幾唔錯
但我諗唔會再去了，去到就會諗起我最親嘅人已經離開咗

興記

N年前食過一次
個芝士蝦春卷世界級

見到米線我已經笑撚左
得罪講句
去譽麵一定係食撈粗

好多鋪入過地溝油明單，粥家莊係其中一間

Lm

我都鐘意食米線
因為有雪菜

雲貴由細鋪食到大鋪

same here

舊舖嗰時湯底冇得自己揀，又麻又辣，宜家好好多，間唔中都會幫襯，抵食過垃圾X仔。

土瓜灣道新開左間雞蛋仔 有冇人試過

試過，OK好食。

行過見佢土瓜灣都賣到成廿蚊底 以前小食部個雞蛋仔好好食

橋底燒賣好正，一蚊一粒

新光

明珍啦

一善軒

講錯
係一線軒

漁樂軒 執左

正呀屌你

新富盈米線我好鍾意 個湯好特別。不過我知道唔係人人都鍾意
我次次都係叫米線，唔會叫湯飯

正呀 鑽石山現崇山分店都有水準

有無人去過 高山金峰閣？（冷門）
佢由高山劇場搬左去漆咸道橋底，好隔涉
佢肉餅簡直宇宙級

馬頭角道間咩粥鋪（沾仔記旁）粥好好味，尤其柴魚花生粥

馬坑涌道間 外灘飯店 客飯、擔擔麵都ok 架，唔貴
不過老闆娘（定經理？）好撚惡，有次屌到個伙記即時劈炮唔撈

富粥台山腸好香滑
好似有三間分店

外灘執左？

有無人知工聯會/工人俱樂部十幾廿年前，2樓有飯堂？可以叫餸食飯。佢紅燒魚翅好高質

講伏，北帝街星洲名廚隔離幾個舖位間日本壽司所有野好難食 （應該係7仔對面）
不過好似已執柒

新開？

譚公道嘅腸粉皇嘅粥腸粉蘿蔔糕又平又高質

講下講下土瓜灣真係多美食

馬頭角道舊東亞隔離間 我愛廚房又係高質
好家庭式小炒，出黎香噴噴
不過佢逐個order煮，同埋冇乜請伙記，多人起上嚟會有D慢，同埋選擇不多

有無巴絲試過大漠可以comment下？裝潢好獨特又好似有風味咁（未食過）

認得巴打 原來都係土瓜灣人
果間我都食過
附近小炒有幾間都家庭式經營同好味

睇住佢開
以前食過香味夠味道唔夠
依家好似轉左手？

傳點心意好多點心好特別，我記得有個咩荷葉蒸飯好優質 。不過要早去，12點前去食唔洗點等，食完出去見到排晒隊

楓 係邊度？我印象中土瓜灣較少高質日本野

另外真係唔知土瓜灣都有cafe

九龍居

係前土瓜灣人 不過搬左偶爾會返呢區揾野食

講起我愛廚房附近，行過東亞轉左直行，未到hsbc前間雲峰茶餐廳應該都類似你所講既小舖，係唔錯，同埋夜晚有生果送（試過係兩楷蘋果）好搞笑

睇到呢個post又好想快D返去食野

羊為主，食過一次，一般般啦，都算擺得入口。

聚寶海南雞

富華熱奶茶

有間好似叫咩最愛廚房d 野算平又幾好食 但選擇唔多
不過可能果個位唔係咁好成日都坐唔滿人

楓近高山劇場果邊 啱啱係個新站隔離
要book枱&同佢傾近排有咩靚野/你想食乜

土瓜灣d cafe唔係可以坐低睇書果種

果間我都食過 幾好

日本野係土瓜灣道果間三哥隔離間味王質素都正常，午市去係抵食
如果要好食真係諗唔到

邊到有得食蘇炸排骨

味王啲拉麵勁難食呀 啲麵質好怪好似漿糊

食開飯唔知

味王 唔明點解可以生存咁耐

好遠 不過可以試，聽落似貴野

應該好耐

巴絲可唔可以講下橋底燒賣個確實位置

下次試下先,
平時去漢堡同富臨都好難食

推介富粥，腸粉加蛋好正，仲有個蟹粥真係一試難忘！幾年前美景街有間潮州菜好好食，老闆又好人，可惜佢開係內街無乜客，幾個月就執左🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

哥登堡

近宋皇臺紅茶館嗰邊都有兩間cafe

偉恆昌好旺角
椒鹽鮮魷、椒鹽豬扒、梅菜扣肉
不過份量越嚟少

仲有歡樂
早餐同茄子斑腩

新富盈米線
我認為全港最好食

小辣叫冬瓜片+魷魚鬚做餸一流

Agree 小食部雞蛋仔由幼稚園食到宜家 不過已經無做:(((

木廠街（近炮仗街）垣記蛋卷
好香

間野個外觀好怪
見到都唔想入

雞蛋仔超好食
聽講老闆好似同陳記魚蛋有親戚關係

簡直係平靚正無得輸
以前成日突登行過去買
巴絲有無其他雞蛋仔好推介？

多數做熟客生意
夜晚好多人，係幾好食

早排行過見唔係果對夫婦先知轉左手

偉恒昌 個間 個TOMBOY 女

有
好食過七喜多多聲 又平啲

借問location係邊度？

波士頓如何？八十年代檯凳
食過一次only食物正常

好懷念工聯會工人俱樂部2樓個飯堂

落山道下路方向個間東興燒臘
執左差唔多二十年

帶一班朋友食小炒,大排檔有咩好推介?
同屋企人多數食九記,七喜
九記你地指邊間?

永豐潮州食品廠

地址：土瓜灣九龍城道47A號地鋪

有冇人食過間叫楓嘅日本野？
係蘋果街市對面

九龍居收左樓就執左
以前左右兩間 夜晚出曬黎食
好旺場

以前輝記 豬排飯 好撚好食
依家搬左入巷 難食左勁多

次次經過果間野都係得一/兩枱客，好好奇點解仲未執？

九龍居好污糟，見過有大型飛行閂甴曱，見過人地食淨牛腩倒番入大煲

平就平...不過又嘈又迫又唔干淨
仲要係蛇齋餅粽始祖

終於記得閒劣食喺邊 就係連振興食親都肚痛 我個friend都係

茶餐廳 華苑
燒味 合興隆

利申係土瓜灣讀左6年中學

燒味合興隆都真係幾高質
啲叉燒同燒肉好有肉味

另外推介香港腸粉王
朝早食齋腸 夠滑又唔會削 又煙靱
星洲名廚食海南雞 雞煮得幾滑 雞味就一時時
咖哩豬扒好juicy
仲有熱記大排檔 潮式打冷同羊腩煲

果間係好食同大粒，不過我幾年嚟只係食過唯一一次
因為食完豬肉燒賣之後腸胃炎
我唔敢講100%關佢事 但諗返食果下已經feel到入面啲肉未熟得晒
響度提醒下大家掃街要小心啲 尤其豬肉唔易熟 要蒸好耐

魚蛋王

小心
腸胃炎通常就係趁唔防範時侵襲

間缽仔糕居然無人提？過親土瓜灣必買。

咁即係邊間

邊到有執🙄

正😛個feel冇味精

富粥，維他奶嗰邊嗰間，豬潤粥+ 牛肉蛋腸粉
巧興煎餃
世紀椰汁

7喜同哥登堡純童年回憶，weekend 阿媽罷工唔煮落街食，但7喜以前係好食好多，舊舖only

Maybe is this.

唔會係講呢間啦
土瓜灣缽仔糕一定係信興隆
全港數一數二好食喇

好食果間係近新柳街果邊

十幾年前係銀漢街入面

係 係橫街果度
隔離仲有間車仔麵 開左好多年

漏講咗 仲有蘇記雲吞麵

巧興真係幾好味，
以前係上浙江街個頭返工成日食。
近幾年搬咗落下浙江街就無咩好味嘢食

bingo信興隆

行過去有幾遠

我近海心公園個邊，
食飯時間得一個鐘，
來回加埋都差唔多半個鐘
得番半個鐘太趕了。

信興隆老闆其實好慘

有一排裝修
冇開3-4個禮拜
可能誤會左

如果我話你知"味王"做左接近30年 你相信嗎?
珍珠都無o甘真呀!

慶發飯店

好難食

高山劇場果邊七喜點睇？

重有落山道間林記牛雜，我覺得ok，好過漢堡對面果間麵鋪。

呢間炸魚蛋同煎釀三寶由細食到大

永華燒味都五錯 雙拼飯幾抵食

一定要外賣？

知啊, 細個成日去食

廿年姐 邊有30

譽麵隔離個油渣麵都正

好：喜點 重口味 譽麵坊 油渣麵 雲貴川 星州風味 大漠 聚寶 麵棧
劣：哥登堡（渣左好多）新華 真善美邨個幾間

下土唔太熟 好似富華 翠河 同埋有間韓國野係漢堡對面
好似唔錯

係呀 不過廿幾蚊個飯算多料同多飯，我次次都食五哂，男仔食都夠飽

LM

星州差咗好撚多
少咗好多人食

土瓜灣L 留名

幾年前食襯都好多人排隊

星洲加價同我人工加價不成正比

really?
好耐無去, 好多食肆都係咁樣

見親啲人講土瓜灣就講到碼頭果邊，紅磡就黃埔過邊

有無啲係土瓜灣同紅磡交界果頭，兩邊都行好遠呀

星洲嘅豬扒的確世界級
肥瘦適中又厚切熱辣辣
配咖喱簡直無得輸

豐盛牛肉麵

橋底燒賣 1蚊1粒 大粒足料

薩利啊😂

狗都唔hi

翠河唔多掂
漢堡對面間韓國嘢轉咗做茶記

有無人試過馬頭圍邨間美味居點心屋？

今日去左哥登堡。鐵板牛柳多到痴線，我心諗係咪唔小心比多咗兩塊我
$130有湯有飲品有甜品，質數ok，都算係咁

一坐低侍應嘅介紹我笑左 ：
有牛扒有牛柳有T骨，其他野就食唔食都得

我食開得2塊咋喎

貴州街順發 抵佢執笠

今日第一次食譽麵坊
有好多雞球抵食

正到
一路讚一路保持高水準既食肆唔多

講笑啊
先唔講雞球最近炸得過火左
連米線都應該係轉左牌子 無以前咁好食

利申 小六食果時仲係商場同17雞一碗

美景街 明苑
D牛雜係我食過全港數一數二

好似執咗笠轉咗做藥房

榮華叉燒飯

橋底 近住邊度?

飲過個椰汁 好撚正

lm

都唔明點解做得住
雖然細個老母帶我去食巳經好撚開心
依家真係狗也不屌

搭巴士見到馬頭圍道開咗間新店
入面坐好多人但店名用紅紙遮住

土瓜灣道潮樓下面開咗間北越有無人食過?

有無甜品糖水推介,次次食完都係要上返九龍城食

好似係食齋，未食過
北越就普通，連銷野
甜品食美景街海記，天光道間都ok

岩岩先見到呢個post
講真 有時都諗唔到有咩好食

利申 住左土瓜灣29年

甘露

漢堡外賣都唔叫
食啲點心店

細個住美景街,以前甘露d木瓜西米露超好食,之後搬走咗同見佢買埋魚旦燒賣開始少去了

海記間中食下,係班朋友要食咩心太軟
榴蓮忘返附近又好似無乜揀

硬係覺得哥登保入面好污糟

已執：檀香，好運酒樓窩蛋牛肉飯

已執：
得華海鮮酒家：窩蛋牛肉飯
佢係譚公道生果鋪對面

雲貴川
中學食足六年 日日食

同意
以前細個 啲同學叫米線 我笑而不語 默默地叫一個撈粗

食開以下，係果頭生活左8年

譽麵坊 (雞球)
囍囍 (炸比)
雲貴川 (酸辣)
明珍
巧興
哥登堡
慶發
一品
星洲
仁沙洞
叉燒皇 (除左叉燒 其他不了)

大家有無食過落山道間日本野，叫 楓
上OpenRice 睇原來好撚貴
窮撚未試過

早前有巴打講過

成日行過，間鋪又無人，出面又無餐牌
唔敢入

最撚鍾意食御麵方啲南乳雞球
正到痴哂線

有無人見到農圃道一號對面有間BBQ招牌叫燒衣咁On9 行近D先見到係燒夜

以前中學好中意食美華粢飯，哥登堡外賣，仲有紙紮鋪隔離間蒸飯

有次帶唔夠錢買多籠燒賣，個老細話照拎去，下次先比錢 不過我都話唔好啦
仲有個阿姐有時會送埋湯比我，好窩心

真人情味

果個位邊有野食 一係上cafe de coral 囉

有一間飲夜茶 都正常
有時夜收都會過去食返個盅飯點心

原來而家執埋，淨返海心公園附近果間
明珍

甘露啲沙嗲汁都唔錯
我反而覺得海記麻麻

果邊都有富大 寶城 聚寶 南越 卓記 同所謂食街嘅...

翔龍灣果間先係北越
潮樓下面新開果間叫越北
兩間唔同，唔好搞錯

依間嘢原來年幾前有入過去，睇餐牌嫌貴無食 錯過咗
尋晚專登由馬頭涌道街頭行到街尾去食
個粥底好綿滑下，真心正

其實的確係有少少污糟

D米線係咪淋過頭？

有無人知以前上鄉道間 輝香園 因為重建關左。
有無係第二度開返？佢個豬扒飯超正

土瓜灣道有間熱記大排檔ok? 係咪新野黎

土瓜灣道蛇王濤幾年前食過好抵食
同佢好似唔多蛇鋪

之前叫葉記

嘉賓酒樓

土瓜灣遊樂場果邊?
細個放學經過間唔中會食吓，都幾足料嘅。

譚公道間咖哩魚蛋同煎釀三寶幾正，都ok抵食

垃圾，d野咸到仆街
叫左個蠔餅，食左一啖就無食

即係呢間

呢間我同我老母喺後期未搬離炮仗街嗰陣成日幫襯 家常味道 不錯的

永華正
我老母間唔中會去斬舊叉燒拎去阿婆度加餸

食左好多年

林記

海記甜品
聚寶海南雞都推介

土瓜灣d 無乜幾間甜品鋪滿意

最早期係海怳個度
雞球米好似13蚊
之後愈尼愈多人食就升佐15蚊
BTW佢啲米線湯明顯淡佐

北帝一口京味好食呀

要前1日book位...
食過 冇乜特別
唯一feedback就係 貴

呢期每晚門口條街都好多老鼠行過

打手 好撚難食 奶粉味

呢間正野

豬肉燒賣+牛肉球only
魚肉燒賣越黎越難食

好耐之前都食唔慣魚肉燒賣

Btw, 江壽司 同埋 嘉豐點心?

住左土瓜灣都成10幾年, 好少出街食

唔知有無人食過 珍寶豆漿餃子 好似開左無耐 地方細細 但係d餃子好好食 識爆汁 好食過八方好多

天光道果頭有間賣小食
食左個粒粒炸雞飯正過吉野家之前個炸雞飯份量又多過佢都係$23
叫埋野飲30 都唔駛

有冇人記得十幾年前既貴記

永遠懷念
豆腐蘿蔔牛腩麵加杯凍豆漿

我係擔擔面加牛肉餅加豆漿

老闆當年唔想執,仲想繼續做落去
可惜業主⋯⋯⋯⋯⋯

馬頭圍道嘅新新牛雜粉麵
間野好耐歷史了
以前細個好鍾意食牛雜河
不過佢既麵/撈麵超級難食

間野係邊個位？？

銀漢街m記附近

佢d菜肉雲吞同鍋貼好好食

明城

3蚊一隻 邊度食到

以前中學時期我都好鐘意食新富盈
但係自從幾年前有次懷疑佢俾d人地食剩既米線底我
我就無再去過
諗起都想嘔

唔撚係呱？？？？

面果浸都正常，食到落底發現d米線全部碎哂
仲要有d配料碎係度
事隔咁耐都記得好清楚
依家都有d反胃

甜品 - 潤一潤 唔差，窩夫唔錯
港式 - 品美鮮，算係物有所值
上海 - 老灶，幾好，可惜門面唔多掂易被忽略

最唔掂 楓 日本野，老闆串嘴，野食普通，貴

有 叫珍寶豆漿餃子 真心推介！ 地址自己search下就有

以前放學成日食，佢話執勁唔捨得

文記 椒鹽豬扒飯

大家點睇鬍鬚安

追晒成個po
都無人講過有間食餃子好出色嘅小舖
睇黎真係#好隱世

土瓜灣番工留名

邊間

十幾年前食過，牛肉好正。唔知有無變

邊間？

維他奶對面個間?

十幾年前，緊係平la
而家內街都有間豆腐鋪叫貴記
我有時都會幫襯下食豆花

有無巴打去過club one飲茶好唔好食？

好似係平日五會開，係你book左先會有人
類似到會咁

住咗20年表示土瓜灣嘢食真係普遍幾好
譽麵坊啲雞質素雖然差咗但仲係高質過出面好多，不過麵同湯就真係...
極滋味啲沙嗲湯底同米線都好正
新少少嘅英皇冰室都幾正 晚市小菜好正
仲有九記海鮮小廚 追咗成個PO竟然無人講 嘢食正夠鑊氣 不過近幾年都無去食 係咪執左

崇潔街街口間明明館，南乳雞翼面好好食

唔係講緊巧興下話
大佬唔好話住土瓜灣 上OPENRICE按土瓜灣第一個就會彈出嚟嘅仲駛唔駛介紹呀

劣食首選永華燒味
專蝦後生，次次去都係俾d叉燒骨雞肋骨
我屌你燒味

咁撚狗？
好野益熟客？

我試過、我真係試過

買燒肉飯番到去無舊食得落...成塊肥既軟皮、一係就勁多骨....

熟客就比靚野

屌係老母

住左係土瓜灣十年發覺啲野食真係屌打其他區
論大集團又有
小食店又有
有貴有平
仲記得譽麵坊好似搬左兩次定三次

土瓜灣有咩茶記好推介？附近囍點、大伙頭真係狗也不吃，大伙頭除常餐其他都係垃圾

糖水冇間好食
一係上九龍城一係落紅磡食

紅豆沙好味
但超級甜 頂唔順

呢間ok幾好味
係港式bq唔係日式
蒜蓉落得好重手吓

我知 全部嬸嬸果間 好地道

英皇早期先有巴打開po個阿姐同客講「請說普通話」

仲有間茶記/小菜類 家庭式經營 有湯飲 樂民新村果邊 唔記得鋪頭隔離定樓上係老細一家人開嘅私房菜

堂食得幾個位嗰間?

高山劇場果邊
好多地方我識行去但唔記得鋪頭名/街名

連續三次都係咁，我同屋企人買都係咁
以後都淨係買隔個街口個間

甜品推介天光道潤一潤
相信紅磡書友唔會陌生
個煉奶冰好正

食窩夫個d可以去heysonut cafe
茶記可以去明彩，牛腩河同香茅豬飯好正，不過係偉恆昌
甘露真係老店，個魚蛋係陳皮個隻，中意食佢個牛雜
一口京味幾平味道都唔錯
早茶梗係興發啦
米線原本中意新富盈，不過個湯實在變得太多又勁味精，而家食雲貴川or行去一線軒
八方雲集幾仆街下蝦學生妹
有次d協恩妹叫左外賣但佢攞少左上黎差好多個餐
佢攞左其他人個餐填數都仲係差幾個
咁叫佢俾返錢啦
佢唔肯話要拎上黎但夜晚先拎到
蝦d學生

大漠好正，但唔知而家執左未？

未

高山劇場對面間車仔麪 性價比極高，兩餸一麵加豆漿唔駛30蚊

好味

上路近高山個間培記其實幾好, 不過近來差左

土瓜

試過高明瀨粉
除左瀨粉本身外，餸同埋麻辣湯基本上好似譚仔
另外豉油雞唔錯

未，今日去食完黎

大漠set lunch冇左，以前一個價包湯包野飲包主菜包甜品。btw大漠晚飯大約幾錢

牛棚文記 btw 北帝街冇啱？

永華算係咁啦
過多條馬路果間燒味真係超級咁撚難食

外賣的話叫開陽光
都係40幾蚊茶記價有例湯有嘢飲
仲要大大份

想問有無邊間腿通同炒蛋好食

琛記嘅早餐

好遠..d好野係哂個頭

你住邊頭啊

有無人識德昌魚蛋粉

執左n世na wor

經典回憶！
好好食，以前喺依家翠華個位，再之前喺北帝街馬會旁邊(依家小食檔)
wa c wa，九龍城間德昌係咪同一間？

係同一間
好懷念偉恆昌間哥登堡
細個成日扭老豆去

係邊個位? 偉恆昌二期E座?

去食過, 麻麻咋喎.

雞係大塊, 但炸皮多.

個米線好散下

哥登堡冇執喎而且唔係偉恆昌
德昌係同一間

細個留左隻布歐公仔係偉恆昌間哥登堡入面
轉個頭入番去冇撚左
Btw 呢間野最深刻係食吉列豬出面黑色入面唔熟

有啲特價小菜連飯$5X-7X
單嗌啲燒羊架就$200 酥炸羊就$15X
平有平食，貴有貴嗌

偉恆昌個間執左好撚耐喇
小朋友你幾歲？

前兩日去左食牛柳
普通，冇咩肉味

留個名先
利申住左土瓜灣18年 成日都要諗食咩

in 哥登堡 I trust
而家仲會入去同班人打牙骹

雞球米

傻豬豬
食港式扒餐想食肉味？

深水埗星河都係類似嘅扒房，啲肉有肉味架
個價又差唔多

咁我去深水埗試下先

偉恆晶有間小食店細個打完波就去買嘢食。

利申，好多年冇去過唔知執咗未

變晒朱古力店啦

有勇土係街角位準備開火煱店
唔知捱到幾耐
上手都係做飲食

細個要大時大節先有得食
最記得甜品係杯綠色啫喱

D好野食係哂上路 下路好似無咩好食

heysonut真係正到hihi

馬杭桶道味皇隔離
新開間Lala food 平民價
佢d魚蛋燒賣10蚊13粒
辣椒油+燒賣超好味
聽老闆講係佢地自己炒

兩間新開都食過，隔離好貴唔底食

X旺？

執左好一段時間啦

巴打識野
細個會去食聖誕大餐
好懷念以前既土瓜灣

邊個位？唔多覺既？

屌琴日先食左個間小時光
D魚蛋凍既，無下次
今晚試下lala food 先，成日食九菜餅

以前細個對聖誕大餐好期待、好有憧憬

美景街開咗間叫甜甜味d梳乎厘，窩夫好好食

新碼頭街寶馬維修對面
明天開張不過入去拎咗張火煱紙
價錢兩老都話貴,或者我地係低端人口

有無人記得美景街80年代有兩間麵包店?
一間三井一間唔記得名,唔記得名個度嘅
咖喱批同雞批超好食

Lala 係幾平又好食 可以一戰 個芝士面都幾抵
隔離果間d雞翼我整都好食過佢
唔明佢點解可以賣咁貴 其他都好一般 唔會再試

新碼頭街停車場入口對面

近期開左兩間新野
泰仔燒烤 馬頭角道土瓜灣道交界
回味屋 馬頭角道九龍城道交界
兩間都好高水準
好唔錯

利申：住左廿幾年土瓜灣
而家公司都係土瓜灣
一日三餐都係街食
食過哂呢個post入面每一間

高山劇場個邊

其實有無巴打近來食過味王？
自從小學之後都無食過，點解仲做得住

成日諗唔到食咩會入去食

美景街有間叫5泰既泰國野都正

屎都好食過味王

今日試下個芝士勞先

今晚都試下個燒賣先
之前間榮幸其實幾好食，又有心機
咁都執

味王好似係連所店
我覺得無乜特別
土瓜灣咁多野食唔使走去食佢

Btw number 9 burger 轉左手
開左間新既
同埋heysonut 隔離間日本野有無人試過？

Btw 有無人每人都係自己食飯？
有無興趣搵飯腳？

細細間差d行過咗

點解9號仔都會轉手 成日經過都有人食應該做得住架

兩間都ok喎

又要去搵食
今日陣間去食油渣面好定飲茶好呢

有無人去過連振興食？呢間應該老字號

椒鹽鮮魷邊間好食

黃金鮮魷正啲
但土瓜灣未見過有

有冇巴打有食過？

佢賣緊8蚊雞蛋仔
好好食

點可以唔提聚寶啲海南雞
又白又滑